聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（17）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

又唔想瞓啦
好想永遠停留係假期

我都唔想

假期最後一日愁雲慘霧

唉

早啲瞓聽日又有得返工

真心一問 有無驚返工驚到喊

有

醫生！！ 我頭痛呀

多OT

唉願寧無人答有
可唔可能分享點頂
我日日返工只係望下鐘
希望無出事
平平安安捱過

醫生就嚟驚到有高血壓

我都想平平安安，返到11 點應該打晒仗咁

醫生不自醫

我只係想啲嘢做得切 同埋唔洗被人話

我都想有人醫下我

醫生都比人罵，要搵姑娘發泄下

目前都係不求有功但求無過

中貓總

小貓總打機開心嗎

我要上路啦

如果聽日你地再見我唔到，..... 你..... 你地要為個post延續落去呀.......我 ...... 自己..... 知..... 自己... 事

咁仆街啦

諗到要返工就有少少反胃

想死

長假期完結啦

幾時先可以完

退休

轉工啦！

最後一晚啦 ，人人去左邊

又轉

唔使諗呢

我明

呀！！！

大限將至啦！上路

明明我晝夜無間踏盡面前路

我琴晚發左個惡夢：
訓醒以為仲有一日假 結果要番工趕頭趕命，夢入面知道左真係勁頹

但聽日惡夢就會成為事實

星期一事件

我個心已經返緊工
所以依家其實唔係假期

可否出呢幾個鐘嘅糧比我

我都要

真係要訓啦

12點正先訓啦

睇youtube睇到一點半就瞓
再見各位

新post繼續有圖

祝盧總返工塞車 日日OT

又返工 又返工

醫生 我唔得喇

我都唔得啊 幾時先到六點啊

難以接受又要開番工做唔停手再ot到7,8點既生活

開始了

六點先開始下半場

.......

一車車咁運晒去公司

入嚟打吓卡先

錯總

我又嚟啦

有好多隻流眼淚

我重牛
希望走到

1001之後有個「完」字
好撚諷刺

爽 又要返工

放工未

屌....返工好撚痛苦

唉 唔撚知自己做緊咩 由細到大都好有理想 而家返工返撚到行屍走肉 好撚想死 日撚日返工等放工 放工就打機 唉

屌你老母我真係覺得人生已完 同事個個老屎忽唔撚俾野我做 每日返工正規工作一個鐘唔洗就做撚哂 11:00開始就等收工 點撚樣頂 我得23歲 細個返暑期工做餐飲仲開心過而家

打咗靶啦隻牛仔

有冇同上司傾過？又或者等個市好啲轉工？

出去我真係無能力搵而家呢個人工 上司傾過佢有叫同事俾野我做 好幾日又無左回事 唉 真係唔知點撚樣頂 日日11點等撚到5點收工 好撚辛苦

又千跌

羨慕有得放工打機

無得上網扮工？

最起碼唔洗Ot陪坐
不如試下用依啲時間學下新野，溫下書考下牌？
反正老細都唔care你有冇野做，一陣佢見你多時間到可以做自己野可能會比野做你呢？再唔係咪坐係到摶炒，出去搵過份新嘅，用啲時間裝備下自己一定叫到高啲人工

一路食飯一路喊緊

只有專心點 下午快捱完
夜晚再獨個留在戲院

x2

聽晚開Ot先生

好多野做

唱下周麗淇啲歌
放鬆下心情咁解

仲有廿二分鐘就返公司
點解lunch time過得咁快

屌仲有3個鐘先收工

真的想哭 真的想哭 返工怎會一臉笑容

我抱着頭 是已失聲痛哭 難道有罪

堅忍卓著可鍛鍊到 而日後被別個解傭亦捱到

他不准放工 怎麼可放工

返工都要有一臉笑容

只有專心點 下午快捱完

1137點算

我唔要返公司啊！！！！！
唔要啊 比我返屋企啊

0005還好嗎

上咩網上到6個鐘

家族生意無得走啊 但真係唔知自己做緊咩撚 唉

想轉行
唔想做畢業個行

應該諗咩方向

屌，又要 OT 了

覆email冇時間食飯 晏晝又要出去

放工無耐已經開始擔心聽日返工

屌，返工 = 處理臨時即興野，放工 = 做返自己嘅野

準時走佬
但好似有隻獲野聽日要跟

做做下野比老世夾住收工

塞完車再講啦

仆街 今日先第一日咋
難怪咁多香港人鍾意去旅行
唔去放鬆下真係會喊到

Ching 有咩唔開心，講出嚟畀大家一齊屌

其實又冇咩唔開心 只係wfh左咁耐
一時難適應連返幾日工

岩岩搭車喊咗出黎

搭狗鐵過左海

放左工乜柒都唔想做

shame

幫襯多十次黃店補數

屌那星，星期一已經勁多人比野我做

雖然多野做
但我只求平平安安度過每天

認真 日日抱持逃避嘅心態返工
我都唔知會係問題解決我先
定我解決問題先（咪玩 咁高難度）

冷氣機壞左呀！！！！！！！！

我要死啦！！！！仲慘過番工呀！！！！！

冇鑊就好

開Ot 未

醫生呀

屋企？快d換部新啦 過兩日33 度，慘過返工

醫生死得未？
死得啦

大家陣亡了

聽日放工即刻去買
好煩

人人原來搭黨鐵

可能見你係太子爺，唔敢比野你做

天氣又熱 又多野做 唔想返工

見咩？

放工可以work from home了

好後悔學生個陣好多野冇做

我重有好多野未做架！我唔想死呀！！

今日同同事傾邊到有好路數可以走

咪又係個行

我包頭炸

仲要載口罩

咁b到

你地用咩冷氣機架我諗緊買邊部好
變頻和定頻相差1倍價錢 好貴

窮撚定頻算

我壞左呢部就係定頻
但係時冷時熱真係好辛苦 又要除嬲又要著嬲

咁嚴重

ITS FUCKING TRUE!

12點訓了

好想放假了

華藥兄

返第一日炸

Hi 呀盧，
今日返工無精神，好在無風無浪

次次假期就過得快，返工時間就過得慢

習慣係老細面前傾

焗到紅撚晒

係咁架啦

花式自殺

我要完架啦！！

你落錯石屎 等OT

又要返工

第二日返工已經唔係好頂得順

返咩類型

救命！

Dont sleep

工程 office

好眼瞓差少少醒唔到

細路哥細細個仲細得幾多年
唔好俾你嘅童年淨係充滿考試同測驗
望下個天 咁好天 去下海邊
因為到你大個就會忘記乜野係大自然
做學生要爭取時間 玩
有幾多功課做都好閒 唔駛喊
當你正式上班 先知道乜野叫慘
原來做功課好簡單 做人好難
唔好怪你學校好似好煩個幾個先生
因為冇一個先生係可以煩得過你老闆
唔好介意 記缺點只係小事
操行分就係玩緊迷你版嘅辦公室政治

《偉大航道》
好鍾意呢首歌啲歌詞

你人生玩完

屌

想快啲做哂啲野

星期2咋

依家開始倒數

九個鐘

有排

......

要完架啦

星期2啦

距離星期五收工仲剩餘80個鐘...

咁樣數法好絕望姐 清

但係宜家先十點半

唉 又要行屍走肉7個鐘

痴線
公司d時間過得好慢
公司一個鐘=出面三個鐘

好想劈炮啊

眼見D人WFH無野做，宜家番少少/復工 (不過都係無野做)
就向度嗔辛苦，真係想退gp

呢度好多呀蛇wfh

未試過wfh 是否人生遺憾

24歲助理工程師跳樓亡

舊聞 Sor

高登睇到連登

屌 原來係聽晚OT先生

頂 成日返返下工就想喊

工作壓力唉
都市人悲歌

做工程仲要帶老母返工

連登好多工程巴打活於水深火熱之中

可能有OT

Lunch time又得返半個鐘
救命啊
好想轉工

係咪得我一個廢青係到鳩叫

屌 仆街喇
來緊將會奶閪日日hea嘅日子molamola

老細：放工之後可以試下

日日返工都覺得係真人版inception
不過係永遠醒唔到既夢

奴隸 同我做撚晒佢
同我加班咪番屋企
咪諗花紅 咪諗雙糧
薪水拖鳩你聽仆街

屌鳩 西老闆
我屌鳩 閪你老味
屌鳩西你班仆街
拿執鳩毛當令箭丫

屌鳩西老闆
我屌鳩閪 你個老闆娘
我屌丫 我屌丫 我屌丫 我屌丫
老闆正仆街

我星期日發前番工
姐係我今個星期番左六日工

返工嘅時間真辛苦
唔講啦 返公司啦

咁就死得啦

返工無樽鹽

快d 轉工啦

鳴... 嘩

我公司之前有個同事就係因為公司裝條
搞到皮膚敏感走咗
當然啦 工作量過多都係原因
Btw 努力轉工啦

希望有一日 大家都可以脱離苦海
好似鬼上身咁愛上返工

錯字 自膠

唉
有咩慘得過預知到過多一排將會仆街
每日都好似生命倒數咁

無樽鹽

我都係呀！！ 好似又出左事啦！應該直頭係！！！我要完啦！！！

都岩

仆撚街喇！！

點算
唔想比人屌
真係唔識做 我都唔想

仲剩餘70個鐘...

完啦！！！

快點走，否則你快完！！

之後

我都要架啦

完架啦！！！

唔使諗！！！

仲有嘅O多兩晚

硬係唔好！

好撚辛苦啊屌

MEDI！

有無人可以將時間永遠停係星期五晚

OT既星期五晚

好熱好攰

唔巴
沖個凍水涼，唔着衫開風扇頂住先啦

人人
我沖唔到凍水涼架 訓教開風扇訓 而家只求唔好有蚊咬我

買左冷氣未

岩呀

小貓總

訓醒再沖個涼啦

咁耐

人生好難

可唔可以唔瞓教

要完要訓架啦

未必識

要完要死架啦

禾都係呀

可唔可以還返個青春比我

睇多集劇訓了

唔想訓

40%

完啦

卒之捱到星期三

今日都未過

今日報sick leave
同呀姐講話會喺屋企做野
點知屌鳩話我唔聽電話
但我個電話又冇響過
叫我check下部電話
咁我叫其他人打比我又打得通
報番比佢就叫我自己諗辦法
我火火地咪話如果係我問題我會認囉
點知佢問我咁點，又叫我幾點睇醫生都要話佢知
我話我會試用第二部電話

收撚左線即刻執cv apply左十幾份工

我心諗我sick leave喺屋企做野都要比你屌

一向SL 唔會覆人，話知公司爆炸
：我病左食完藥好眼訓呀

睇完醫生影左張紙比佢

單身老女人？

我之後熄機唔覆
本身我都會覆下mail
而家咪撚洗旨意

結左婚啦

50%

終於到咗星期三下午 我好感動啊
日日鳩叫嘅日子幾時先可以完

好想祼辭啊

我好撚驚啊！！！
救命啊
幾時先放工啊
比我再鳩叫下
好辛苦啊 成日有嘢要跟 又多嘢做
想做嘅工又無得in

幾時先到星期五

HAPPY FRIDAY!

SL都要做野
幾點睇醫生關佢咩事
痴痴地

唔經唔覺
又一日
明明都無做過啲咩

Metoo
我即刻熄機 唔online

本身諗住清番少少舊野
傾撚完電話即刻唔撚做

做野係我自己話嘅
但仲要比佢無理取鬧就堅火

睇撚完醫生影番張休息一天嘅醫生紙話睇完

請病假 冇必要同佢講會係屋企做野

係嘅，今次自己柒
但我覺得佢冇理由咁樣屌我
仲要唔係我問題

我完啦

OT廢物

好攰，朝九晚八，食完飯返屋企仲要做

聽日好多野做呀

Me

好眼訓

唔使諗！

其實冇冷氣住市區點訓

聽晚OT先生

貓總

工程

做工程

加一

OT 廢物

收工先

下

巴打邊行

年少多好 頑劣多好
一蚊積蓄足以快樂到
廉價結他抒發我暴躁

完左架啦

捱多一日

一日都厭多

生命太短 明日無限遠 始終都不比永遠這樣遠

學歴唔高人工又唔高女又冇，依家成日都係到諗自己點解會咁撚廢？有時真係想死撚咗佢

尋晚OT到9點，希望今日準時走

完左

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到

每一日都好漫長

差一日

1 日零20 分鐘呀

遞信

今日星期四
你星期幾遞
賺埋啲星期六日
星期五遞好啲？

救命
我玩撚完我同你地講
今次咁快陣亡

好眼瞓

如果一個星期淨係返三日工會開心好多

根本好多工都可以wfh

又捱到一日到底返工係揾錢定摧毀人生
講真句 日日咁搞下法 好易被壓力影響心神

真心一問 有無識人係返工返得好開心

無

AL用晒？

就快爆假

醫生！ Help！

有呀！勞工處就定做左3 個月就有按比例大假（好似係）

好靜

醫生想快啲到星期五放工個刻

介乎於想瞓同唔想瞓之間
瞓完捱下
就到星期五晚上
但聽朝一起身要面對嘅事
就惡頂了

P.6

好惡頂呀！！！

好想射波啊

要比返$ 你架！！

呀

唉
大撚獲，好彩聽日星期五 可以逃避下

明明我已奮力無間 天天上路

返工=慢性自殺
不服來辯

我.... 唔... 得...... 架...... 啦

和每天講再見 每刻也為理想去睡眠

仲唔訓

等埋你一齊瞓

好

過多2粒鐘又要起身啦

過多1粒鐘要起身啦

香港早晨

好辛苦啊日日提心吊膽咁返工

唔好比d唔識既野我做

唔做諗！

完！

我要返屋企呀！！！

請左SL 提早回血先 各位巴打代我行落去

Ok

我要呀！！

在世間 當中最大惡 是惡果未報

今朝有酒今朝醉
唔理咁多啦
開心嘅時光 多一秒就一秒

真心一問 會唔會好攰
因為下半年夜晚讀書
想攞啲心態上嘅經驗

放工啦屌

其實一定攰 但無辦法 除左積蓄夠你玩part time和生活費

再捱下啦 都無計
多謝巴打嘅意見

星期五！

個人認為啦 捱到有回報 有價值都仲ok嘅

頂住啊盧總
捱過就有天堂

捱完就死

然後又開post啦

今晚要飲酒

日日OT，已經慣左，是但了

唔好呀

唔想好似你咁日日叫春

我不知幾正面

不要睡 讓假期更長久

Keep Holiday Longer

死了也不睡

早晨
早起的鳥兒有蟲吃

醫生

今日無得抖呀

盧總唔好咁快開post啊

LIVING MISERABLY！！！

HeLP

咁就冇咗一日

冇啦中貓總

通常走既唔會講咁耐
立刻DO

返office既返五日外會唔會星期六都ot

邊有貢耐

E
我要Resign！要完架啦！

Ot特攻隊

間唔中會

工程成日會

俾小貓爬左頭

救我呀！！！我唔想完呀！！快d救我呀！！！

Help

I am in all kinds of trouble now！！！

stand by you

村民

忙到不知幾點 你共我為何遇見

咩歌黎

放過我啦

我最愛

玩撚完
得番一日
miss wfh

聽日老母節又要搞一日大龍鳳 姐係已經放晒假

咁嚴重 大家族

唔係啊 不過都麻煩
放假真係乜都唔想做

玩留

小貓SIR 第一份工?

做左咁多年野唔撈好小事 食飯咁普通

我都唔想架

今年都有得賴下疫情

0508

冇架啦

完架啦

我出去玩啦！你地乖乖地啦

聽日返工仲去玩

屌 點解今日係星期日啊

救撚命
點解母親節第二日無假放

真 本身母親節就係工作天

所以琴晚已經食咗餐飯
今日食龍肉都無味

仲做緊公司野, 點睇

聽晚OT

OT 就實要啦

聽晚OT先生 做機電？

E&M 野 唉好惡做

轉過黎做錶打

星期一又嚟啦
我真係好中意返工
我好愛公司
公司是我家

你就好

玩完返黎

食緊大茶飯

如果鬼上身先中意返工
咁幾時先有鬼上我身

唔叫春 將啲負面情緒抑壓/扮冇事 到頭來可能心理問題仲會雪球式滾大

已閱

訓先

晚安啦

明天返工啦

聽日訓醒就返工 點算啊

好撚驚呀

早抖

2點先會訓

貓兄抖下一個星期先
等自己放鬆返

想抖一世

元祖貓

要訓啦

訓唔著

聽日第一日反新工 好緊張

加油

好撚柒攰，Weekend 做左兩日野又要返工了

祝你好運
頭 2 日無野做享受下先

傻的嗎

時間點解過咁快

唔想返
唔鍾意返

盧總

係公司1個鐘時間=出面一日

唔係玩留咩

到底邊條仆街專負皮我

Me too

唔係不嬲都有人狂係度負皮咩
無差別負皮

好似貓兄ss特別嚴重

在家千日好 在家冇煩惱
好想返屋企啊

早走先

在公司千日愁

幾時先星期五啊

點解！點解你要出賣公司！！！

今個星期都要O幾晚

有撚排

唔好問公司俾到咩你

儲水爐速度

驚搵唔到工
唔夠膽辭

點解你無負皮既

多得廢盧手下留情

唔關我事，人生完左既人仲得閒負評咩

放假就好似用熱水咁
返工就好似儲熱水咁

太好了，暫時唔洗食屎
有人打救我

仆你個街 終於走得
聽日繼續被人捽

我冇人打9我呀

盧總啊

醫生阿

自打

人人快救我！否則我快完！！！

又收9點 我屌你老母

一返去訓個覺就返工

返到屋企，老細聽日 10 點要

Bravo

鳩做！攬炒！
老世自然會搵人幫你手

放蛇

有冇人反工反到變左軟皮蛇
比人屌比人摔比人罵都唔會有反應唔會嬲
好想做到咁既心態

一比人話會唔開心 諗好耐
一比摔就會逼自己chur自己

以前會心諗d軟皮蛇咁都得既
以家好佩服佢地心態

我先唔想變到咁

我都唔想
但唔想逼到自己咁辛苦

我有少少
好多時係懶得解釋
今日先比人質我食死貓（好少事，但真係唔係我做）
我好聲好氣講左話唔關我事都要講到好似我錯搵藉口咁咁
鳩鳩地應左佢一句「你話係咁咪係囉」之後繼續做野
之後個廢老塊面閪撚左

不過我係知自己唔會留得長先會咁樣樣

我都試過有團火去做
但發覺仆街上司只會搵野黎挑剔
同埋橫不講理，你同講就只會屌得你咁甘
咁不如你話點做就跟你做 放慢手腳做
夠鐘就收工

冇咁既勇氣

有時真係懶得駁嘴，駁贏左都係比佢屌
索性留番啖口水濕下個口好過同班柒碌老野坳
同埋寧願拎d時間做野好過

負皮撚我有兩個正皮wo

又到星期二

緊張到肚屙

正皮補血

攰到仆街

今日遲左走
遲左一分鐘

好攰

唉 又做到仆街

就算放左工
都不停比老細whatsapp chur
覆遲一陣仲直接打埋電話黎

完左啦

貢嚴重

放仔

好想聽日call sick
但係無勇氣
日日都咁負面 都唔知做人為咩

返工試過想自殺

人蛇

放總

我依家都有種咁既感覺
其實係咪要睇下醫生，搵專業人士傾下計
真係好大壓力

要有時間先睇到醫生

返到屋企又要沖涼訓教

今日星期二咋😵

Sick囉
試幾次就唔會驚

阿

貓總呀

可能打風 頂住呀

終於捱過了星期二

阿阿 仲有三日

無人

禮拜六喎

日日番工為咩 有冇人有答案

小明

我唔想完呀！但冇得唔完呀！！！

岩岩先飲到第一啖水屌公司老母

熱死

今晚又OT效率低嘅報應

好憎呢啲漫無目的、得個等字嘅OT

遞左就唔好收返
要有尊嚴

準時走

我

完

架

啦

打手機驚啦

辭咗就開始慶祝啦

唔使諗！好撚忙！

屌啦
仲有兩日

邊有得返轉頭，都要禮貌地問下你諗清楚未既

一早叫咗你

點解 唔轉一轉 人工無得加

盧爺開新未，準備搶1001

路過

1001 IS MINE!

挨多一日半

咁識玩咩事

有無做銀行cs分享下 想轉行

今朝唔知醒

等收工

好眼瞓...坐足一日咁濟

人人原來減人工

坐一日其實唔係咁易

我人生要完架啦！！你快d救我呀！！！

想做人蛇，做人蛇有得加

我！快！完！救！我！呀！

唉 好攰 做埋呢個月 幾時先到月尾

唔使諗！

中貓總呀！！

Abby

Help！！！

付出多多！人工不多！

屌 我唔想番星期六啊
仆街
番星期六洗撚做依份咩工時一樣又減人工 仆街啦

屌！聽日星期五都冇得慶祝！

要完要死架啦！！

我唔得啦！！Help！！

點解冇晒人

下星期先返長短週

六日唔撚易

989

禾都係

992

993

994

995

996

997

1001

我仲未玩5....